北角垃圾閩僑中學宋副校帶頭欺凌學生！

北角垃圾閩僑中學嘅宋副校長話唔歡迎曱甴喎！你以為你呢間學校糸咩學校呀？呢間垃圾中學根本唔糸學校只糸一間中港換血工具，佢入面八九成嘅學生都糸大陸人，由其實大多於福建幫嘅仔女入面讀㗎，記住，閩僑嗰閩字糸解褔建，而佢校董會九成都糸福建人，唔想你嘅仔女糸入面畀人打殘，就千其唔好入此校讀呀！

胡仙案嘅胡仙，在此案調查中還做緊校監。

Sorry 系我老母咗先，啲字係copy的。

點樣可以投訴佢，令教育局知呢件事？

有無得port到佢連校工都無得做

唔好就咁屌完就算，去信教育局投訴，睇下局長點回應傳媒

煲大佢

推

篤佢灰啦

寫信！

禁止學園欺凌

Report 左佢fb先

寫信/Email去edbcomp@edb.gov.hk

殺校

執柒左佢啦 垃圾

report佢話佢係黃

藍絲雙重標準必須推

留明等睇比hack ac 澄清有人屈佢唔係佢本人po

推！

福建獨立！！！

指控呢間中學策劃福建獨立

狗係咪話會跟進校園欺凌呀

垃圾學校 身為校長係要阻止校園欺凌

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

【國際路線】全世界印依款標語

笑死

班福建佬係都要走出黎柒
清算名單已經好長

福建幫？
係咪即係黑幫勢力滲透教育界
個個畢業出黎專職斬人

唉屌好擔心d學生
藍絲班仆街真係無資格做老師

專係培養黑社會
僱主小心啲好 呢間學校出黎既分分鐘有暴力傾向

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

推上報

冇人想做呢間垃圾嘅學生囉

投訴教育局
佢連份工都保唔住

班小朋友都唔想你呢啲人型畜做佢哋校長

做咩咁明目張膽欺凌警甴啲曱甴仔

學生家長可以寫信去教育局同教協

留名 今晚投訴

之前有副校寫“黑警死全家” 都被清算，一定唔可以放過佢

成個寶馬山既學校一齊圍鳩佢啦

push

有幸就會一會佢

推到有email版

依家狗仔狗女有高官特權式保護
班高級藍絲教畜仲欺凌我地
咁我地呢啲曱甴仔邊個來保護我地
呢個係公義？稱得上係道德？唔好玩啦

北角果然係垃圾區

中國人唔係有教無類咩?
唔好影衰中國人啦
你連做中國人資格都無

大是大非都無原則嘅學校，點為人師表，簡直誤人子弟啦！無書讀都唔讀你間垃圾學校啦！不過，建議福建幫黑社會子弟報讀，後繼有人！

舉報!

投訴應該釘得牌

食屎啦閩僑!!!!!

想順手表揚埋比心果班人

有冇人去接校長放工？

推 投訴佢

寶馬山頂果埋垃圾好撚多大陸人

仲有培僑 都係隔離 培僑老師係好 但個校長奶共又on9

閩僑中學食屎啦 垃圾親忠
早兩年已經收生不足
一級一班得八個人
殺撚左校佢 等班垃圾藍老師冇得撈

咪report佢
有晒証劇報教育局

藍衫個個人
陳sir你好

教育局

恐怖分子學校

屌你老母,身為人師,帶頭歧視言論

呢啲要post出國際

煲大佢，令到佢冇左教職

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家幫手投訴呀！

佢一日未收皮我都會post條臭閪個樣比各手足j

楊潤雄咪又係口一套做一套
呢啲公然欺凌有處分我切

佢呢句嘢炒得喎

點投訴

哭鏡毒𨋢

一定要推

之前689搞到人老師都冇得做

有無人可以幫手draft個complaint letter去edb?

推到佢仆街

去教育局投訴啦，幫佢上報，幫佢宣傳

煲大佢
同拎佢個人資料招呼下佢
等佢唔樂亂講野

金文泰都應該係無辜

幫佢開多個facebook 跟住大家識做啦手

麻包袋

但係都要盡快令佢唔可以再踏足校園內！

福建學校好多警察仔女去讀

郁佢

Draft完大家用template 9 send 去教育局

恐佈言論

Push

有得揀都唔會讀閩僑啦大佬

你覺得有用？

都要做咗先

間學校佢既
我都唔歡迎佢係地球出現
咁又點
學大陸班弱智打飛機我夠識
六十億地球人都支持我既講法

推上外國 左派CCP學校

支那學校

咁惡都得既咩

推到仆街為止

Cls中學

佢唔歡迎死曱甴
可唔可以去大陸網篤灰話佢變相歡迎生曱甴

真吾真,如果系真嘅可以去教育局告9佢

執7左佢啦大佬，垃圾親中學校，啲老師都戇鳩個人。

推推推

搵咗蘋果了

rubbish band 3

哇屌推

等睇
「邊個咁大整蠱」

遣責呢
被特權階層欺凌點算?

臭閪

P

呢啲垃圾學校本身收生人數已經少，但仲想學人出名咪當幫下佢地囉。。。。。

要投訴

教育局咪又係佢既人

好快會有傳媒爆 但大家都要投訴！

垃撚圾

Pish 爆佢

嗰個副校畀人煲到調職
呢個直頭恐嚇學生
仲驚
佢係對學生施壓

“儲論據“

哇屌你老母 煲大佢 佢唔洗撈了

煲大佢，上報紙

私了啦, 仲投咩訴

上彈

band3左校 成間學校都係香港將來警察人選

閩僑舊生

Dllm , 仲要話自己係護旗手

一定要投訴佢，推

不嬲傳統左校

應唔應該首先欺凌個副校?

臭坑出臭草

記住send去SED office, EDB Complaint同EDV Info

用假名同一個另外開嘅email account 就得

侮辱正常人扁低自己智商已不配做副校啦

人一藍便弱智呢個真係無講錯

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

好心叫佢唔好咁多幻想啦
邊有人會拎間brand 3做第一志願嫁
咪以為班學生好想入啦
咀咒嚟嫁

煲爆佢

Push!

為人師表 笑料

間學校本身都好出名

等殺校啦

投訴呀一定要！！

隨手google一下

推呀

葛小姐又話教師學校政治要中立既
投訴比指揮官聽

投訴呀

教畜

個網係垃圾跟本send唔到出去，禁極都無反應

咁都講得出，枉為人師

佢del左？

大家快d 好似689 篤個副校咁篤佢
一定要收佢板
幫副校出番啖氣
果班仆街冇野叻, 就係篤灰夠齊心
性地都唔輸得

推撚爆佢

死教畜

呢個可以port喎

sedoffice@edb.gov.hk

去呢度投訴！

edbcomp@edb.gov.hk 或者呢個

呢間野係比窮蝗讀

冇可能啦，副校都冇炒

身為校長帶頭歧視， 簡直不知所謂， 沒有資格為人師表

香港十大武館之一

有新玩具ya!

死黃絲咪撚成日覺得嘈嚟投訴嚟斬無用喇！
就係因為大家啲失敗論 負面諗法
先搞到自己俾班藍絲食住！！！！！

香港人投拆精神去撚咗邊？？

都係藍絲勁，人地講得出做得到。

你班道德撚就齋得把口，咩撚嘢都做唔到

好驚啊

垃圾學校

雙重標準必推@通識老師

投訴

大家快啲去佢page度留話讚下宋副校！

port佢老母

光復福建！閩獨萬歲！

大家快啲去佢page度留言讚下宋副校！

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

佢挽撚完了
推到佢校工都冇得做

我唔係好覺得炒到佢

一班二十個都冇
等食屎

721

蘋果 立場

人地教開蝗蟲 點識教甲由

已聯絡

可以投訴教署嗎？

推到記者 議員知

向教育局投訴

作為舊生可以點樣投訴？
恥與為伍

羅sir

日日返學搭車都見到呢間垃圾

投訴佢 自為校長

醒目

教班學生講 「我唔歡迎狗仔狗女做我地同學」

有得揀都唔會讀呢度垃圾學校啦

直接投訴佢啦

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

快啲做

最緊要夠早做，夠人多

帶殺蟲水去佢學校門口狂噴，幫吓佢手

呢啲band 3武館學校
留返比阿叉讀

報上教育局無用，要報晒各大媒傳，要求該副校就仇恨言論道歉。

培僑不嬲左到不得了
有班後生少少嘅老師直情某培字頭藍屍page admin嚟
專po fake news

垃撚圾學校，當時入去讀個兩年預科好似坐左兩年監咁。日日番學都係度諗幾時殺考

老師師資差冇道德可以，學生冇係個讀書日日廁所勁大陣煙仔味，宋副校本身就人見人憎。當年想做副校想到出曬面冇一個學生buy佢真半個都冇。睇完佢個言論就更希望佢長命百歲百病纏身

千祈唔好去佢學校貼大字報話
宋副校支持福建獨立
千祈唔好呀

寶馬山五嶽

Sung Yin Ling

Gau Zong Si

嘩不推不是人

納粹學校

林主席話希望老師放過無辜學生wo

一定要煲大 揾記者 議員
投訴上教育局

返呢間學校係咪唔準學英文

送佢上大陸啦
擺上國家安全網

擇日不如

Report Fb把撚咩, 推俾傳媒啦!

屌你未欺凌狗仔狗女手足先俾欺凌

撐

間紅校九成都係蝗
d學生用蝗語溝通
好人好者都唔會去讀

殺咗間垃圾學校

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

我想講呢間學校好多師兄師姐畢業全部都係做警察

文革式鬥督灰大賽正式開始

推，煲大佢

個樣咁撚肉酸嘅

band幾呀
垃圾學校

send 俾689 做野
佢上次先投訴咗個副校
冇理由唔投訴埋呢個侮辱學生嘅校長掛

佢fb仲喺度 提提大家留唔到言都可以send message㗎

番去扎起佢放係門口擋刀啦

之前真道個老師淨係講黑警死全家都比人批鬥到傻
今次一定要整到呢個女人冇得撈

report佢係黃 再通知大陸海關
依啲大陸西一定成日去大6

標題：要求徹查及交代閩僑中學副校長宋燕玲在網上發表仇恨言論

敬啟者：

本人從網上得悉閩僑中學副校長宋燕玲在其社交平台發表仇恨言論「我唔歡迎啲死曱甴做我哋學校嘅學生」（見附件）。

最近的反送中社會事件，香港警察隊員佐級協會以蟑螂及曱甴此等卑劣及去人性化的言論形容示威者，受到各界之抨擊。

作為一名教育工作者，正如楊潤雄局長在大公報所言：「學校是栽培孩子成長的小天地，希望教師能緊守崗位，為學生抵擋風雨，讓學校如常進行學與教活動。除以多角度客觀中立地陳述事實外，亦可藉此機會幫助他們建立正面價值觀，表示教師的身教及言教對學生有深遠影響，社會人士對老師的道德和專業操守抱有殷切期望，相信校長和老師會繼續秉持專業精神，為學生樹立良好榜樣，並提供適切引導。」

上述仇恨言詞出自一名中學副校長之口，不僅令全香港社會震驚，亦大抵可列為全球教育界之恥。此事件不得以「宋的言論純屬個人意見」為辯解，請教育局馬上嚴正徹查宋燕玲之仇恨言論是否有違教師之專業操守，如屬實，應當革除宋燕玲所有職務，以儆效尤！

本人嚴正要求教育局徹查事件，並以書面回應此事之調查結果及後續處理事宜！

此致
香港市民
XXX
日期

巴絲打幫我send爆佢！
edbinfo@edb.gov.hk
edbcomp@edb.gov.hk

革職啦
學局長話齋 帶頭將政治帶入校園。
仆街啦佢

閩=門入面全部都係虫

已經主化到糸

手足記住一定要[size=3]實名投訴[/size=3
而且一定要留低聯絡方式（你開個新email又好乜柒都好啦）
匿名投訴佢地一定求其內部處理就算

樹仁人

我幫你整個畢業生及校友版本？

教育局條撚樣，做野嘞。

保護警察兒女 你我有責
================================
各位中小學生 為左保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

違反教師專業操守

當然好！隨便改！最緊要大家都學到689做投訴先鋒！

Pish

寶馬山五嶽喎

教育界垃圾多, 發放仇恨言論, 推到佢仆街

借黎宣傳下 好急
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

屌你老味 你咩學校呀 縮班縮到咁樣 學人講唔收邊個邊個？自唔自量？

推去警察指揮官跟進

推 831遮打

終於有draft!!! 謝謝巴打！

懇請大家幫手腥去 edbinfo@edb.gov.hk 同 edbcomp@edb.gov.hk
記住一定要實名投訴
而且一定要留低聯絡方式（你開個新email又好乜都好啦）
匿名投訴佢地一定求其內部處理就算

———————————————-

標題：要求徹查及交代閩僑中學副校長宋燕玲在網上發表仇恨言論

敬啟者：

本人從網上得悉閩僑中學副校長宋燕玲在其社交平台發表仇恨言論「我唔歡迎啲死曱甴做我哋學校嘅學生」（見附件）。

最近的反送中社會事件，香港警察隊員佐級協會以蟑螂及曱甴此等卑劣及去人性化的言論形容示威者，受到各界之抨擊。

作為一名教育工作者，正如楊潤雄局長在大公報所言：「學校是栽培孩子成長的小天地，希望教師能緊守崗位，為學生抵擋風雨，讓學校如常進行學與教活動。除以多角度客觀中立地陳述事實外，亦可藉此機會幫助他們建立正面價值觀，表示教師的身教及言教對學生有深遠影響，社會人士對老師的道德和專業操守抱有殷切期望，相信校長和老師會繼續秉持專業精神，為學生樹立良好榜樣，並提供適切引導。」

上述仇恨言詞出自一名中學副校長之口，不僅令全香港社會震驚，亦大抵可列為全球教育界之恥。此事件不得以「宋的言論純屬個人意見」為辯解，請教育局馬上嚴正徹查宋燕玲之仇恨言論是否有違教師之專業操守，如屬實，應當革除宋燕玲所有職務，以儆效尤！

本人嚴正要求教育局徹查事件，並以書面回應此事之調查結果及後續處理事宜！

此致
香港市民
XXX
日期

教中史嘅miss，都講得出呢句說話

投到佢一世做死大陸人學校
已經cap埋圖 keep起佢
第日佢轉學校教 即刻再投訴！！！！

上次果位真道書院副校有689 寫信施壓。
今次呢？相同事件，D建制， 什至CY咪又彈弓手，咪又唔寫信。把尺曲到直了！

721
811

真係冇資格做校長
咩叫有教無類
仲教育學生唔好欺凌唔好標籤他人
你就係帶壞頭
帶頭標籤

如果d學生好似你咁
就大擰樂啦

「閩僑中學前學生會出聲」

快啲幫拖呀
師兄弟姊妹

難得左校有人發聲